做copywriter/editor 人工同前途一問

推

轉做admin 咯
admin officer 政府好似5皮起薪

政府大把人爭

唔好做 人工好低

Fg低其實都預左但想搵份有前途嘅工

巴打有無咩建議

唔係淨係Fg
係一世都咁低

唔好做文字工作者

咩叫有前途？
你有耐性係agency 坐得耐實有得你升
（講緊4A/大agency)19細公司就算撚數
跳黎跳去又可以加人工
Advertising/marketing 從來係靠人脈同口材
唔係死牛咁做度到靚橋就升到

但文科仔無乜選擇

其實想搵份工係有得升（唔係鬥做得耐先升到個啲），做幾年又可以跳到其他公司加人工

因為識人做網媒小編想走都走唔到

讀緊marketing畢業想做廣告copywriter 但又怕無前途 定轉做AE好？有無人做緊呢行俾下意見

揸筆搵食一世無出頭

好殘酷但的確係事實唉

Gov job won’t let you sleep in street

幾年？正常大agency 幾年時間隨時夠你做director啦流失率快到嚇撚死你阿

佢好似做左2-3年

你真係中英文底好先把炮
唔係做傳媒果D低質文字咁低層面

想問香港係咪好少請全英文既editorial?
揾親都係做中文多。。。